大家出帖請用書面語，方便外國人翻譯。

如題，希望大家出帖盡量使用書面語，用標準語法及標點符號，方便外國人google翻譯。
其他帖已經提及有外國人嘗試翻譯但依然不能理解。

當然英語能力較高的人可以直接使用英語發言。

自推十連

九

八

柒

六

五

四

三

二

一

收皮啦 佢地唔識就學 最多教埋佢地
點解要我地就佢地

收皮啦 你不如叫人唔好嗌英文口號
你老母外國一L定要幫我地既？

傻鳩打翻你嘅書面語啦

屌你d傻9又唔駛比人知 你知咪得